2017第一個唔驚自爆你問我答

全名係咩

陳浩南

想睇你張身分證

我屌你呀 銅鑼灣揸fit人你未撚見過？你龜黎架？話睇就睇

你大我呀.jpg

夠擔你聽日就出黎銅鑼灣 我搵人接你

睇戲睇到上撚晒腦屌你老母

你老母比狗屌呀臭閪

浩南哥近期撈咩

走私車

oic

含7啦失敗撚

走啦死毒撚

死垃圾失敗撚單機啦你

仲想點 唔怕講埋比你聽 尋日搵人劈死左良景個威虎 佢地依家個到好撚嚴 見日就打 唔好去咁多 等我過幾日再搵人去踩場 還良景一個和平

係呀 扑撚左我啦柒頭毒撚